# Slider

Полоска с ползунком

## Когда использовать

В основном будет использоваться внутри контрола `InputSlider`, но также при наличие желания, можно заверстать эквалайзер, регулятор громкости и тд 😀

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**disabled**|`Disabled` состояние контрола|*bool*|`false`
**max**|Максимальное значение контрола|*number*|`100`
**min**|Минимальное значение контрола|*number*|`0`
**readOnly**|`ReadOnly` состояние контрола|*bool*|`false`
**step**|Шаг ползунка|*number*|`1`
**size**|Размер контрола|Один из: `s`, `m`, `l`|`m`
**type**|Тип (внешний вид) контрола|Один из: `primary`, `secondary`|`primary`
**value**|Значение (количество пунктов, на которые должен быть подвинут ползунок)|*number*|`0`
**onBlur**|Обработчик события "blur"|*func*|`props => {}`
**onChange**|Обработчик события "change"|*func*|`(value, props) => {}`
